點解晏覺好訓過夜晚咁多？

夜晚成日失眠，但晏覺唔使五分鐘就訓得着

你訓完晏覺 到夜晚咪太精神lo

所以夜晚就訓唔著

搞到我諗起大學個roommate，成日唔訓教開燈打機到朝早，第二日成間房都要搵空堂翻去訓晏教補眠

你夜晚訓唔著 到晏晝咪好眼訓lo